新進「歌手」涉誘肛交屈錢

報稱歌手的男被告梁迪斯涉嫌勒索男事主。（羅錦鴻攝）
新進男歌手梁柏廷Jero疑以身作餌設局騙財，他透過同性戀者網站邀請一名男侍應上門他的葵盛西邨家中，在睡房內佯裝不適赤裸上身，要求對方替他按摩全身，侍應不敵色慾誘惑下二人肛交。翌日Jero即致電對方，訛稱母親在家中安裝的針孔攝錄機拍下二人片段，又指自己因未滿廿歲，有關行為屬非法肛交，並以將肛交片段作為報警威脅下，夥同女友人軟硬兼施涉嫌向侍應先後勒索共廿五萬元，因而惹上官非。案件昨於區域法院開審，獲准在屏風後作供的男事主強調事發時「真係嚇到諗唔到嘢！」故此才多番籌措共四萬九千元付款，始報警求助。
報稱歌星的男被告梁迪斯（又名梁家進及梁柏廷）（廿一歲）被控三項勒索，無業女被告何美嬌（廿一歲）則控兩項勒索。控罪指男被告於去年二月十日勒索男事主X兩萬元，而兩名被告則被指於去年二月廿一及廿二日再分別勒索X八萬元及十五萬元。

X先生墮同性色慾陷阱經過
自認是男同志的X供稱，去年二月九日中午時分在同志網站結識了「Jero」，二人之後致電交談，Jero表示「好悶，想搵人陪」，並邀Ｘ到他葵盛西邨寓所，X亦即在同日下午三時到訪。X指Jero就是本案男被告（下稱被告）。
稱未滿20歲 母將報警

X續指，被告開門後屋中沒其他人，起初他們在客廳傾談，後來被告指身體不適「食咗藥」要入房休息，要求Ｘ入房「陪睡」，又要X替他按摩頸部紓緩不適。Ｘ指被告期間脫掉上衣並「愈挨愈埋」，自己禁不住「錫咗佢（被告）幾啖，佢亦乘勢除埋褲」二人互相擁吻，X亦脫褲跟被告肛交，他再替被告手淫後始離開。
翌晨九時被告致電Ｘ相約到葵盛西邨六座平台「商討」，被告聲言其母日前目睹二人肛交，並在他房內安裝了針孔攝錄機拍下二人肛交過程，而母要二萬元才願刪除片段，如果X不交錢則會放上網。X大驚，被告更指自己未滿廿歲，故有關的肛交行為是犯法，母親可能報警。X慌惶失措下，先提款二千元交錢，之後再在工作的餐廳向同事借款共一萬七千元，存入被告戶口。
X指，被告在同月廿一日再來電，指其母已將肛交片段下載到「ＵＳＢ手指」，除非Ｘ再交八萬元否則片段隨時上載。X指因「嚇到諗唔到嘢！」遂按指示再上門被告家，被告與自稱是他好友的女被告，成功游說並帶Ｘ到財務公司借得一萬三千元付款。
女被告要事主「借高利貸」

至廿二日早上，被告再致電勒索，今次更指母親加碼至十五萬元，被告之後帶Ｘ在荃灣區「行遍」八至九間財務公司，但未能成功借貸。被告遂向女被告「報告」，X聽到女被告說「借高利貸」。X續指當晚他已身心俱疲，跟女上司透露事件後對方建議報警，他終在廿三日報警拘捕兩名事主。據知，被告母親根本沒有涉案，而警方事後亦搜不到肛交片段。

男被告被指在其葵盛西邨的家中與男事主肛交。
【本報訊】惹上同志肛交勒索官非的歌手Jero梁柏廷，一度被傳為大名娛樂旗下的藝人，網上交友網「面書」（Facebook）上亦找到他列為「音樂家」的專頁，並上載了不少他與不同藝人出席公開場合的合照。不過大名娛樂主席林建名昨日發出「嚴正聲明」，澄清就Jero梁柏廷又名梁迪斯報稱是大名娛樂旗下藝人一事，指大名娛樂與梁並沒有任何歌手合約關係，並明言梁盜用大名娛樂之名招搖撞騙，會保留追究權利。
fb專頁自稱「音樂家」

身材瘦小、毫無星味的梁柏廷，據悉原名梁家進，後來改名梁迪斯，梁柏廷是他的藝名。梁昨日散庭後聯同女被告一同離開，不過他多番迴避傳媒鏡頭，最終戴上口罩掩面步出法庭，又向記者否認他的歌手身份，自稱為「普通市民」。
記者昨日在Facebook上找到Jero梁柏廷的專頁，梁在專頁內自稱「音樂家」，自爆花名「廷廷」，昨日已累積二千九百人「讚好」，最新近一次上載於今年三月十四日「白色情人節」，梁向樂迷說「情人節快樂」，專頁上載了他出席各式公開活動，如公司剪綵，甚至拍攝婚紗廣告的照片。在短片分享網站YOUTUBE上亦找到Jero梁柏廷的影蹤，梁拍下一套名為「Jero梁柏廷發放正能量！冬天快到了！各位穿多件衫」的短片，片中梁提醒「粉絲」要添衣。

Ｘ先生指不忿再三被「屈錢」，終於在去年二月廿三日報警，控方發現被告梁柏廷在去年二月廿一至廿六日間，仍然有用手機發出勒索短訊給Ｘ，催促Ｘ付錢，否則會就非法肛交一事報警。梁先後涉嫌合共發出十個有關短訊，內容包括「片仲喺度，你要玩，我一定同你玩」！因為梁打訊息時用時下年輕人的用語，法官閱讀訊息後不禁說「好奇怪的訊息！」又笑言，「有少少消化不良！」
控方從Ｘ先生的手機中，搜出近十個由被告透過手機通訊程式WhatsApp發給Ｘ的勒索訊息，並將訊息內容呈堂，訊息中包括不少口語。法官看到內容後不禁說「好奇怪的訊息！」主控官笑言，「不是我們年代的字眼」，法官亦打趣說，「有少少消化不良！」
由於此案牽涉肛交勒索，法庭盡力保護受害人身份避免曝光。
下令傳媒禁止公開Ｘ身份

廿三歲的Ｘ先生，案發至今在同一間日本餐廳任職侍應，法庭下令傳媒禁止公開他的真實姓名和任何能揭示他真實身份的資料，又特別批准Ｘ用法官通道進出法庭，並安排Ｘ在屏風後作供。同時Ｘ出入法庭時下令清場及為法庭大門上鎖，避免Ｘ出入法庭時容貌曝光。

Anal party with TL

想fun,
好horny

每次睇親都好撚想嘔
重有面出返黎做就利害

咁撚似之前個堆mk pop其中一條友既

呢個？

睇完單新聞都唔知有乜嘢可以講。。。

睇撚完成篇都唔知邊撚個嚟

每個人都有佢地既過去
我希望你唔好用呢啲目光去睇我既偶像
多謝

多謝你

呢個回帶太精彩

我決定動用酌情權唔block OP

不過我都多口問句丫，其實佢邊位呀？

尊重啦屌你

i just wanna have some fun

fake

麻友由頭髮到口部加拿大飛機場雙手再到下面兩個窿雙腳都有班c6留下既精液同前列腺液.

你真係影衰曬所有gay佬